毒自在東京應該做咩好

有無咩提意
利申:絲

影貼紙相 好平

本來諗住叫你去新宿叫雞
原來係絲

咁咪去叫牛郎囉

歌舞妓町搵牛郎

叫雞

唔需要 男友已經性慾強

自己影

去打波子機啦

命運在冷笑 暗示前無路

體驗男僕cafe

gay？

念住去

好詩

未夠21

夾公仔

搵我 我都係東京

高處食雪糕

未夠21無左處 臭雞

唔似死毒撚要靠叫雞破處

你靚既話我聽日揸車出黎車你去玩

點樣先爲之令女 但係我唔想坐你車